好似係證據 選票作弊

之前好似話每張都有區塊鏈？
所以重新核實每張票？
都唔知1月搞唔搞得完
不過check到有假票已經證明咗有人作弊

寄Canada

,似係喇